仆街 $0.375追左282 點算

坐唔坐好

我3.45 唉，可能忍痛

睇你有幾黃

垃撚圾,買左就唔好放

溝多十手？

買好多？

3.45

入左3手， 睇到4點咩價都放

忍痛好似好啲

跌二千當支持蘋果啦

你相信香港會光復嗎?

唔放啦 支持蘋果呀

零和遊戲
以為咁叫支持

輸到底褲都無

strong hold

聽日再炒過

0.365 strong hold

ON9

是但啦你買佢 為左賺咩

準備清盤...

0.345 3手，我打算留住算

收市跌到2毫

走呀，去緊0.2

隔離post話買股票唔係為賺錢係為支持信念

收市企到0.25當贏

直插冇水花

爆上0.4啦

今日高位 明日

超高位

緊係坐啦...比佢啦...一有榮光就FATFAT

0.4一手
0.25溝到
0.34走

屌 你班連登仔快d掃貨啦

邊個放=五毛

幾千蚊當表個態

爆菊就有份

今日上唔上到

只要信 不要怕

本多終勝

又狗噏

Strong hold

聽日應該會跌穿0.075

搵下有冇人幫你接囉 買得唔係諗住共存亡咩? 要賺錢點會買蘋果....

唔係為賺錢咁不如直接拎去捐好過啦

條燭咁撚核突
睇怕個個都爭住走

當課金上國際頭版

咁有錢，又想幫蘋果就直接捐錢+訂閱啦

有信念,唔怕!!

點解仲會買

你買嘅係良知同勇氣
買貴咗咪放棄咗佢囉

現實係咁美好半澤就唔會爆紅

一兩手就由佢

當支持蘋果啦

點解仲留。。

支持低位入既股民？

賺不賺錢都是其次

呢個簡直係笑話

你買嚟為咗賺啊？屌你啦

繼續追 黃色經濟圈太強大 好快升多10倍 到時就呻笨

真

信念股黎
遲下就282蚊

為賺錢抵撚死 唔好再開新post

傻仔！大戶勁出緊貨 唔走就渣都冇！

利申：有消息（真實）

呢句仲勁過正股驚閪

俾混水財經昆左落搭呀？on9仔

買股有邊個想蝕
我po呢套圖係我估唔到真係會係現實岀現

當支持🟨

人地180萬0.36入都未驚

幾千姐

唉屌

點解啲人覺得買282=支持蘋果

放左如中立撚一樣

同匯豐班「苦主」講好過啦

啲傻仔，人講就信

又有新批鬥準則

幫手托住蘋果 唔可以放棄良心 唔好賣呀

Free fall

去訂閱啦

gchi

傻仔 今朝玩兩手就好收啦 0.37幾仲入

大戶賺到笑 一野扯高 慢慢放貨都每手賺一兩倍 睇黎晏d有苦主區

正股驚閪

是但啦 買得預左無晒 有乜所謂

共存亡啦

點解會買？

唔傻就唔係傻散喇

成班炒佬打手

堅持多陣 國際頭版

仆街 就快收市喇

睇下聽日點

要賺點會買
你支持定係炒？

利申 照托緊

堅持多陣
等我散埋貨先

利申 水緊你班傻鳩

大傻又咪係照撐肥佬黎

Strong hold.

0.25頂住已經贏左，手足好波

真係笑死,睇到依D留言
真係要叫佢入多D唔好停
股票市場講感情

手足！唔好放！
一放你就輸
快d入多幾手支持蘋果

真係貨金就買蘋果日報..唔係買佢D 股票

已strong hold支持

炒股益莊家，唔係幫蘋果

派貨畀你班傻仔，然後接返。多謝曬。

隔離post有條友0.17入
0.3XX 都唔放
要hold到0.17以下再strong hold留比個仔
原來即日鮮股可以咁玩

邊個買完放就係藍絲

黃就唔可以放 要佢永遠升

黃色金融圈。

$0.375聖火位

貼倉先

可能好似700咁會升到$500

1傳媒，一定會升上一蚊

買股票叫支持
想賺錢啦快錢唔洗比藉口自己

隻嘢出單咁嘅新聞就同100毛升到咁
好大機會喺兩邊出貨走佬 小心啲啊

佢當初都係為信念買入
熱血完一理性翻就沽貨

你班傻仔

咪低能啦

你啲錢比左炒家啦

又要話香港人功利
而家又要笑浪漫主義好難服侍

沽左啦咩？

唔好咁啦,仲有好多連登仔支持緊,你叫佢地點落台

人地就賺錢 你睇下你

係喎
負數應該沽左

沽咗啦0.14果陣

佢接咗我啲貨

你d錢課畫比中大同學仔阿

我上網查過，可以join VIP撐蘋果計畫。

每月300/500/1000,

或

每年3000/5000/10000

點都好過買股票咁搞笑。

結果就係一班黃絲塘水滾塘魚

係背後個個人勁
吹撚到天上有地下無
引曬傻散接火棒
依家仲有人講緊入市先恐怖
大把人係今日多謝曬好多老細
如果0.078入當佢0.3賣都已經走左27
入股當支持真係好恐怖

不過都祝大家嬴多D啦

要賺錢你米走去炒中芯啦, 呢到梗係同港共鬥氣啦.

明明笠水柒左仲係度扮晒嘢

0.14都嚇到即刻沽左
聽日睇路

笑撚死我

一日唔放都仲係買入既價位
係信念!!
strong hold

0.4追左
唔放啦
支持

弱左d啦， 人地國家隊隻移卡仲好堅挺

雖然我地子彈唔夠支多

0.255

on99，咁你買黎做乜柒

驚西，俾信心

升到咁高仲追
擺明係想借機搵錢而唔係支持
抵死啦

黃色kol 但用牛牛

0.345 string hold

0.3入 0.28走左蝕8000

當捐左比肥佬黎啦

同肥黎同存亡！

你沽左點支持蘋果呀！

你對唔對得住前線手足?

大把偽黃腥港人有利益先做

邊個

唔好放 ， 會升4 爆5

自己睇啦

師兄呢個價位係直接去狗屋同肥佬黎交易？

大戶係黃定藍啊你曲定圓

班「苦主」係鐘意大貓啲息，冇鍾意過大貓嘅產品
我地係 真係好撚鍾意食毒蘋果，吹咩

邊套

有心人會用股價連去政治取態
唔好咁on9, 買股票幫唔到肥佬黎

幾千蚊當買信念啦屌你

放長雙眼學嘢啦

想賺錢定想支持??

好多人課金畀人賺

佢係認真定想呃傻散

如果你係想賺錢嘅話就買其他啦

班情懷友, 人傻錢多, 被人呃左都唔知
究竟邊個賺錢? 低買高賣個班囉

聽日升撚硬，揸貨嗰啲就好啦

唔係唔入貨呀？

概念嘢炒幾多日？

當捐錢

賺咗少少

多謝各位

是但啦 總之 strong hold 蝕唔起咩

蘋果的信念值得香港人支持

當捐比蘋果支持下

無計架， 實在太撚賓周， 0.5 都唔到

驚條撚
聽日應該0.75up
一早掛0.45 3百萬股搶貨
肯撚定高開

睇下買咩車先

我0.35坐咗成年都未出聲

連登唔好理啲死假膠好無 ?

留俾個孫

呢場金融戰睇大家信念了

高開比你睇

我屌你老母啊，你以為低位入 高位放，咁就叫做撐咗啊？

人地當紀念黎買 你就當輸贏買

咁係因為佢十幾萬當係碎銀，唔係普通人可以做到

攞出黎做牆紙啦

又燈

你係咪競價掛0.45搶呀
我聽朝掛0.45放囉

支持就應該strong hold
如果蝕走
咪當想賺國難財既報應

cls

你係幫手托市嘅，理得佢跌幾多。你係諗住賺一筆嘅，就抵L你死。

核爆都唔放

停牌就好笑

今日逃生門

對吾字/__\

明天5毫子

留名了

明日黃花

你d錢點洗都要人地管？

同你差唔多, 0.34 入坐左大半年

雙野成交禁低，點樣一野扯高再慢慢放？

好明顯大戶都蟹晒

今日升禁多，點會唔係有感情?
你都幾好笑

巴打所言甚是
聽日有冇興趣接我貨

10手 留番畀個孫

唔會管

所有自稱「唔賺錢」而蝕入肉嘅我會稱佢係「求仁得仁」
而一心諗住順勢賺一水而仆街嘅我會瘋狂恥笑

而出post叫人「支持」壹傳媒同肥佬黎而入貨，實質係為咗幫自己出貨嘅，我都祝佢哋仆街死

有道理

好少人講細價股成交好小已經將股價舞高弄低。

聽日，後日，大後日，日日撚你都得。

真係國際金融中心嘅悲歌。

尋晚冇放既fat fat la

點算？
準備睇樓啦

睇啱邊區？

fat fat

有無10年

fatfat

今日同份報紙一樣10$

睇樓

一夜致富

唔想笑你
雖然我都支持蘋果
但其實你知唔知散戶佔得幾多%
同100毛一樣
炒家炒作而已
你仲衝入去只係比班大戶炒家賺錢
對蘋果幾乎無幫助

笑1到仆街啦你

根本入282大部分都係散戶，買1、2手支持。但有班撚屌就大手買入，再出貨，我祝佢哋同班黑警死全家。

BTW，2手，純支持，有做會員加今日已買報紙支持。